[黃藍64比]立法會一張禾勇名單All in可行性

如題

再論新界東區「鑽石名單」的策略 - 鍾庭耀

一張名單過好易走漏最後一席

但唔使諗配票
會浪費各張分拆名單嘅餘票
難得依家核彈都唔割...

針無兩頭利

自推

推

比例代表制黑爾數額，一定要分拆名單，03年鑽石名單就喺柒一次然後都無人用

讀吓歷史啦

之前好似次次搞爆石名單都係爆石收場